買最高階CPU、PS4、大焦距鏡頭要美國海關審批嘅日子終於到了

我而家非常希望建制狗唔好縮，港共最好將逃犯條例直上大會二毒，最好同日過埋三毒即時改例埋單

你班建制狗唔好縮呀，我入晒i9、PS4 Pro，500mm大鏡頭等屌西

食咗藥未？

If 逃犯條例 = 通過 Then 美國香港關係法 = 解決EndIfIf 美國香港關係法 = 解決 Then if 貨品 = 戰略物資 Then Goto 美國海關審批 EndifEndif

PS5 都就出

只係唔俾賣俾個幾十間姐 唔係全部中國公司

String [] 戰略物資 = new String ("高階CPU", "PS4", "高解像鏡頭","焦急電腦")If 美國香港關係法 = 解決 Then if 貨品 = 戰略物資 Then Goto 美國海關審批 EndifEndif

明未